[賭撚]今晚愛丁堡廣場會唔會唱今天我？

咁撚多黃絲，點會唔唱歌仔助興下
屌你個老母賭埋我老豆果條又點話